[求救] 開大有血

近呢幾日去親開大都流晒血咁
抹嗰陣直頭有一pat pat血漿咁嘅嘢
中間有一次係冇流血 但係啱啱又流番
咩事
唔想死住

大腸癌

d屎太硬

有咩野可以講低

上網睇黑血先大機會係大腸癌

血漿

唔係特別硬啊

唔識講 啫係未凝固變乾嘅血
啫啫狀

你係咪飲食太放肆？食得太多煎炸肉類
試下呢幾日食番清d 多纖維 飲多d水

黑血係結腸癌

可能係直腸癌

係咪內痔?

係血漿姐係較深入位置出血 睇下醫生好喎

近排熱氣 牙肉腫咗

痔瘡唔會係漿

有咩徵狀

我覺得係我喺屎塔坐太耐佢凝固咗

岀血 不過係液態鮮血

唔好呃自己

搵紙巾印係液體血

我之前直頭柯血
不過d血係鮮紅色 係液體 抹個陣就得少少 但屎坑個到就全部都係
個陣搞左成個星期先敢睇醫生 因為好驚又好忙
然後醫生話咁後生多數都係生痣瘡(生入面)
佢開左d藥俾我口服既 又有塞藥
都未用佢d塞藥 淨係食左口服既藥 第2日柯屎已經無血
巴打快d睇醫生 唔好自己嚇自己 上黎開post問都無用

我係絲打
印嗰陣係得少少
但係成個屎坑都係血 同黎m去廁所差唔多
睇醫生係就咁講？
會唔會要睇

我睇醫生個陣 係一關埋門坐低個下已經講柯屎有血
咁佢問我 柯個陣痛唔痛 我話都幾痛
佢又問 咁d血咩色 我就話鮮紅
無睇屎忽
你去睇醫生啦 唔好嚇自己 無事既
我明係好尷尬 個陣我都好尷尬 但個個係家庭醫生 所以一睇完即刻拎藥即刻走算

我又唔痛喎
睇埋聽日睇下點
唔該晒巴打